沈旭暉咩事都無，係台灣開開心心日日叫人Patreon 課金......

明明初選佢都有份，超級世界仔著草去台灣，寫埋d風花雪月日日叫人Patreon 課金

希望大家睇清睇楚呢條友係咩人

咁許智勇好似作用大D
佢真係日日做緊野

咁老蕭, 劉細良都走左

呢兩條友網台吹水，沈係軍師，點同

佢同19 起連登好多人吹捧

形象好 夠斯文

蕭生呢d講真話 反而冇咩人支持

可能太膠又講淫野又爆晒粗又食韓牛

佢好慘，做實事無宣傳

你要比心機做打手, 要落力D

打咩手市民有眼睇
有晒片 冇得做假

樓主上年5月：

貼夠反對修訂逃犯條例未呀屌你老母！

前年吖醒目

被人拉又笑鳩人
走佬又屌人

有人繼續想選又話人
自己走佬又話自己應該

你班友食屎啦

樓主是咪戇鳩？

認同嘅
但都想問你係咪以前燒山隔離個兩個擦鞋仔

果個唔係趙博來咩？

其實走得岩

佢自己個PAGE都唔交代可能真係有成果先公佈

未搞到佢唔等於唔搞佢

=========================================
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

加埋沈國師 三個都唔憂食住
幫襯黃店等啲錢流返入黃圈實際啲

9upper 沈旭暉

有事先可以用patreon?
睇下文姐

沈 避紅線 有d topic 故意唔講

人地醒走佬你又唔捪得？

呢半年大把機會你可以走

咖哩飯就坐

各大政黨背景網台都拉左好多人, 城寨, 花生, D100